你地另一半嘅屋企人封幾多錢利是俾你地？

50

600